法唔法國阿仙奴入面球員個名有個禾字嘅都零舍廢

駁唔到
仲有曼城都係

除左2禾b之外

曼城果個叫巴我

yes

佢只係普通地廢

曼城都系

禾古路

禾達斯，又禾又達

禾加